<resources>
    <string name="app_name">Yuks Budidaya</string>

    <string name="nama_budidaya">Nama Budidaya</string>
    <string name="deskripsi">Deskripsi</string>
    <string name="List_Budidaya">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="search">search</string>
    <string name="perawatan">Perawatan</string>
    <string name="jenis">Jenis</string>
    <string name="jenis_detail">jenis_detail</string>
    <string name="habitat">Habitat</string>
    <string name="nama_latin">nama_latin</string>
    <string name="nama_latin_detail">Nama Latin</string>
    <string name="share">Share</string>
    <string name="my_name">Bobby Saputra</string>
    <string name="about">about</string>
    <string name="bobby_saputra">Bobby Saputra</string>

    <string-array name="data_budidaya">
        <item>Tomat</item>
        <item>Wortel</item>
        <item>Ayam</item>
        <item>Lele</item>
        <item>Lebah</item>
        <item>Kambing</item>
        <item>Jangkrik</item>
        <item>Bawang Merah</item>
        <item>Sapi</item>
        <item>Ulat Sutra</item>
        <item>Bunga Anggrek</item>
        <item>Ikan Nila</item>
        <item>Belut</item>
        <item>Udang Air Tawar</item>
        <item>Katak</item>
        <item>Kopi</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_perawatan">
        <item>Tomat memerlukan sinar matahari yang cukup, penyiraman teratur, dan tanah yang subur. Dapat ditanam di kebun atau pot.</item>
        <item>Wortel memerlukan tanah yang dalam, gembur, dan bebas batu. Tanam wortel pada musim yang tepat dan pastikan penyiraman teratur.</item>
        <item>Ayam memerlukan kandang yang aman, pakan berkualitas, air bersih, dan perawatan kesehatan yang baik.</item>
        <item>Lele memerlukan air bersih, pakan yang berkualitas, dan suhu air yang sesuai.</item>
        <item>Lebah memerlukan sarang yang baik, pakan sumber nectar, dan perawatan yang cermat.</item>
        <item>Kambing memerlukan kandang yang aman, pakan berkualitas, air bersih, dan perawatan kesehatan yang baik.</item>
        <item>Jangkrik dapat ditempatkan dalam wadah dengan pakan dan air, serta suhu yang sesuai.</item>
        <item>Bawang merah memerlukan tanah yang gembur, penyiraman teratur, dan perlindungan dari hama.</item>
        <item>Sapi memerlukan lahan hijau yang cukup, pakan berkualitas, perawatan kesehatan, dan kandang yang aman.</item>
        <item>Ulat sutra diberi makan dengan daun murbei dan memerlukan kondisi yang terkontrol.</item>
        <item>Anggrek memerlukan perawatan khusus, termasuk penyiraman yang tepat, cahaya yang cukup, dan suhu yang sesuai.</item>
        <item>Ikan nila memerlukan kolam atau tangki air bersih, pakan yang baik, dan pemantauan suhu air yang sesuai.</item>
        <item>Belut dapat dibudidayakan di kolam air tawar dengan perawatan yang sederhana.</item>
        <item>Udang air tawar memerlukan kolam air bersih, pakan yang berkualitas, dan kondisi air yang terkontrol.</item>
        <item>Katak memerlukan lingkungan yang sesuai dengan kebutuhan air dan perawatan yang tepat.</item>
        <item>Tanaman kopi memerlukan tanah yang subur, iklim yang sesuai, dan pemeliharaan yang baik.</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_jenis">
        <item>Tanaman</item>
        <item>Tanaman</item>
        <item>Hewan</item>
        <item>Ikan</item>
        <item>Hewan</item>
        <item>Hewan</item>
        <item>Hewan</item>
        <item>Tanaman</item>
        <item>Hewan</item>
        <item>Hewan</item>
        <item>Tanaman</item>
        <item>Ikan</item>
        <item>Ikan</item>
        <item>Hewan</item>
        <item>Hewan</item>
        <item>Tanaman</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Tomat adalah tanaman sayuran yang umum dibudidayakan untuk buahnya yang berwarna merah. Buah tomat digunakan dalam berbagai masakan, salad, dan produk olahan.</item>
        <item>Wortel adalah sayuran akar yang memiliki warna oranye yang khas. Wortel digunakan dalam masakan, salad, jus, dan camilan.</item>
        <item>Ayam adalah unggas yang umumnya dipelihara untuk daging dan telur. Ada berbagai jenis ayam, termasuk ayam broiler (daging) dan ayam petelur (telur).</item>
        <item>Lele adalah ikan air tawar yang umumnya dibudidayakan untuk dagingnya. Lele memiliki pertumbuhan cepat dan dapat tumbuh dalam kolam atau tangki.</item>
        <item>Lebah madu adalah serangga yang menghasilkan madu dan lilin lebah. Mereka penting untuk penyerbukan tanaman.</item>
        <item>Kambing adalah hewan ternak yang biasanya dipelihara untuk daging, susu, dan wol. Ada berbagai jenis kambing, termasuk kambing Boer dan kambing Angora.</item>
        <item>Jangkrik adalah serangga yang sering digunakan sebagai pakan hewan peliharaan dan untuk produksi suara jangkrik yang digunakan dalam pertunjukan.</item>
        <item>Bawang merah adalah tanaman umbi yang umum digunakan sebagai bumbu dalam masakan. Bawang merah memiliki rasa yang kuat dan aroma yang khas.</item>
        <item>Sapi adalah hewan ternak yang biasanya dipelihara untuk daging dan susu. Sapi memiliki berbagai jenis, termasuk sapi sapi perah dan sapi daging.</item>
        <item>Ulat sutra adalah larva dari kupu-kupu sutra dan menghasilkan sutra alami yang digunakan dalam industri tekstil.</item>
        <item>Anggrek adalah tanaman hiasan yang memiliki berbagai macam varietas dan warna bunga yang indah.</item>
        <item>Ikan nila adalah ikan air tawar yang sering dibudidayakan untuk dagingnya. Ikan nila mudah dipelihara dan tahan terhadap berbagai kondisi air.</item>
        <item>Belut adalah ikan air tawar yang memiliki bentuk tubuh panjang dan silindris. Mereka sering digunakan dalam hidangan kuliner tertentu.</item>
        <item>Udang air tawar adalah hewan air yang dapat dibudidayakan untuk dagingnya. Ada berbagai jenis udang air tawar yang dapat dipilih.</item>
        <item>Katak adalah amfibi yang dapat dibudidayakan untuk tujuan penelitian, peliharaan, atau bahkan konsumsi makanan tertentu.</item>
        <item>Tanaman kopi adalah tanaman budidaya yang menghasilkan biji kopi yang digunakan dalam pembuatan minuman kopi.</item>
    </string-array>

    <string-array name="habitat_detail">
        <item>Tanaman tomat tumbuh subur di iklim yang hangat dengan sinar matahari penuh. Mereka biasanya ditanam di tanah subur yang memiliki drainase baik.</item>
        <item>Wortel tumbuh dengan baik di tanah yang dalam, bebas bebatuan, dan subur. Mereka biasanya tumbuh dengan baik di daerah beriklim hangat.</item>
        <item>Ayam adalah hewan yang biasanya dipelihara dalam kandang atau peternakan ayam. Mereka memerlukan kandang yang aman dari predator dan cuaca yang buruk.</item>
        <item>Lele adalah ikan air tawar yang dapat hidup di berbagai jenis perairan seperti kolam, sungai, dan tambak. Mereka membutuhkan air yang bersih dan teroksidasi dengan baik.</item>
        <item>Lebah biasanya hidup di sarang atau kotak lebah yang ditempatkan di dekat tanaman berbunga. Mereka mengumpulkan nektar dan serbuk sari dari bunga-bunga di sekitar lingkungan mereka.</item>
        <item>Kambing adalah hewan yang biasanya dipelihara di peternakan atau kandang. Mereka memerlukan kandang yang aman, air bersih, makanan berkualitas, dan perawatan kesehatan yang baik.</item>
        <item>jangkrik biasanya hidup di wadah atau kandang yang sesuai dengan suhu dan kelembaban yang diperlukan. Mereka dapat ditempatkan di dalam ruangan.</item>
        <item>Bawang merah tumbuh dengan baik di tanah yang gembur dan subur. Mereka biasanya ditanam di daerah beriklim hangat.</item>
        <item>Sapi biasanya dipelihara di padang rumput yang luas atau peternakan sapi. Mereka memerlukan akses ke padang rumput yang cukup, air bersih, makanan berkualitas, dan perawatan kesehatan yang baik.</item>
        <item>Ulat sutra hidup pada daun murbei. Mereka tumbuh di peternakan sericulture yang memiliki kondisi lingkungan yang sesuai.</item>
        <item>Anggrek biasanya tumbuh di hutan tropis yang lembab. Mereka tumbuh di atas pohon atau di dalam lingkungan yang memiliki kelembaban tinggi.</item>
        <item>Ikan nila hidup di perairan tawar seperti kolam, tambak, dan sungai. Mereka membutuhkan air yang bersih dan hangat.</item>
        <item>Belut hidup di dasar perairan seperti lumpur atau pasir di danau, sungai, atau kolam. Mereka menggali lubang sebagai tempat bersembunyi.</item>
        <item>Udang air tawar hidup di berbagai jenis perairan tawar seperti kolam, sungai, dan tambak. Mereka memerlukan air yang bersih dan beroksigenasi baik.</item>
        <item>Katak hidup di perairan seperti kolam, danau, atau sungai. Mereka mencari tempat berlindung di dekat air.</item>
        <item>Tanaman kopi tumbuh di dataran tinggi dengan iklim tropis yang hangat dan hujan yang cukup. Mereka biasanya ditanam di kebun kopi.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_imagebudidaya">
        <item>@drawable/tomat</item>
        <item>@drawable/wortel</item>
        <item>@drawable/ayam</item>
        <item>@drawable/lele</item>
        <item>@drawable/lebah</item>
        <item>@drawable/kambing</item>
        <item>@drawable/jangkrik</item>
        <item>@drawable/bawang_merah</item>
        <item>@drawable/sapi</item>
        <item>@drawable/ulat_sutra</item>
        <item>@drawable/bunga_anggrek</item>
        <item>@drawable/ikan_nila</item>
        <item>@drawable/belut</item>
        <item>@drawable/udang</item>
        <item>@drawable/katak</item>
        <item>@drawable/kopi</item>
    </integer-array>

    <string-array name="data_namaLatin">
        <item>Solanum l.sicum</item>
        <item>Daucus carota</item>
        <item>galus domestikus</item>
        <item>Clarias gariepinus</item>
        <item>Apis mellifera</item>
        <item>Capra aegagrus</item>
        <item>Gryllidae</item>
        <item>Allium cepa</item>
        <item>Bos taurus</item>
        <item>Bombyx mori</item>
        <item>Phalaenopsis spp</item>
        <item>Oreochromis</item>
        <item>Anguilla spp</item>
        <item>Macrobrachium</item>
        <item>Anura</item>
        <item>Coffea spp</item>
    </string-array>
</resources>